====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je pensais que cette formule — un outil unique et léger qui déborde sur le contenu et sur la sectorisation même des politiques — allait faire école .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

